將本田電單車引擎放入本田N600

真心好型
clutch加paddle shift

開眼睇同合眼睇 兩種完全唔同既感受